香港已經壽終正寢

雖然事實好難接受
但香港已經再冇未來
香港其實已經壽終正寢

吔屎啦你